警甴已破解快閃

首先經過咁多次快閃抓人
好明顯佢地已經派出極大量便衣臥底狗做巡邏
而呢班人係只抓示威者，對日常犯法係唔理只會call支援
咁多單搶金鋪就知咩事。

唔係勇武被抓晒，係基本上破唔到黑警便衣狗陣
幾分鐘已幾車防暴狗到現場。無得搞，除非勇武人數係防暴狗十倍，否則防暴狗要抓人無可能擋到。
而且比起肥仔聰，黑強係選擇完全放任下面班人做野
係做乜都唔須要負責任，洗底佢無諗過，大家唔好諗多左。港共預左全面赤化差佬公安化，如果唔係無可能選擇全力打壓香港人都唔選擇清理黑警。

五大訴求我估第二個都唔會有，一係攬炒一係做狗，呢兩條路。

要破便衣狗，主要係人數要夠，否則都係收番埋自己。

「靠你地搞革命死得啦，企係度唔知做乜」

送頭黨出現個時已經破解咗啦

鬼緊係唔捉
但如果有鬼想捉住手足，拖到有防暴狗
緊係要救

肥仔聰嗰陣已經完全放任啦喎
唔係721831中大理大點會發生？

曬氣
警犬衝過黎就走
仲講話救人

和你shop?

講到尾一直都喺單方面比人圍毆
反抗真喺得啖笑

日程表 放出去 每次十個以上地點

近自己果區 先去踩線 搵定逃走路線

大家自動自覺係最近地點stand by

行動前十分鐘 公布最終地點

之後先快閃 如果重防 要即散 重復再試

消耗狗力 再重組戰略 改善升級

以前佢只係order 一部份，依家黑底強係直頭全部差佬放任

已經唔係公安化咁簡單
直情係城管化

佢只要知道d特別日子 好似今日 21號 31號
每個月佢地既部署會愈黎愈純熟

只有地下化
預約 便衣埋伏

無大台未有覺悟下，其實勇武好危險
除非做到外國個種多數人勇武沖上去
否則便衣狗臥低只會愈來愈多

On9, 係成日明知重狗都仲去硬碰咋。
今晚明知將軍澳重狗點狗仲開打呢？如果想打咪去第二區快閃喎。

根本應該聲東擊西，好似今晚明知將軍澳重狗，咪去黃大仙開打囉。

班狗係將軍澳set好哂，你自己仲鐘個頭埋去

真係睇唔出分別
Ps 1118當日肥仔聰仲係處長

鬼唔係唔捉

係啲鬼一現形，10秒內全城捉住隻鬼，救手足

唔撚係隻鬼未現形就估邊隻係鬼

[金融中心反擊戰]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人； 世界各地的律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害著投資者利益， 知情不報有違規之嫌。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loans to China！
Loan to China only after HK Referendum！

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :